女朋友既忙 令佢對我既感情不再

身位big4 既佢 忙係基本 忙到連身邊重要既人都忘記哂 什至唔會理人感受

身為男朋友既我 都被冷落 都被告知對我無左以前愛個種感覺

我以前返工好忙 又要考專業試，但我為左陪佢 連温書既時間 休息時間都比哂佢 諗住一心錫佢 行到終老 到最後因爲忙 對我無哂感覺

點解女人話變就變 咁自私 點解唔努力下 明明我努力咁多 佢忙我都陪佢 24小時on call 等佢 換黎咁既後果 我已經心力交瘁了

點解我咁廢

Big4點會忙工事咁簡單

但我一直信佢

現實咁講，你定佢搵得多D先

24小時on call咁卑微嘅嘢唔好鬼做啦

平手 但佢升得快

咁即係半年後就唔係平手
算啦一係對方轉工一係你入去做
冇共識咪又係遲早完

我明
對方都係忙
係難keep d但嘗試緊

Exactly 同一情況 ex係做音樂工作好忙一個月先見一次，初初同佢一齊已經知自己唔可以要求太多，更加唔可以因為佢忙而扭計發脾氣，但係最後呢d遷就其實對佢嚟講係老馮，再加上佢嘅音樂家超級自我性格係唔會理你感受，最後因為一d事我本身覺得自己冇錯，因為想留低佢而話自己唔啱唔夠好，但係始終都分咗手

我都分左
我咁辛苦經營呢段關係
佢話無左感覺
我都心淡

有咩方法可以keep，佢呢排多嘢做
我又唔夠膽癡住佢，驚佢覺得我太癡身
但係佢又好似唔係好癡我咁
利申 男

每日都keep住msg
一個月見1-3次
好似係

呻過 結果差d分左
我都唔知要以行多幾耐...

我果個以前好癡身

我嗰個係外國讀書
佢每次返黎都唔會同我見好多
佢今次返黎已經有一個月，我地都係見過幾點鐘
而地我地半年見面加加埋埋都無一日
每次都係我主動約佢
約襯佢，佢會先應承，但之後又話有事做
我已經心淡，我準備同佢講分手

利申拍咗半年左右

呢d 拍嚟把撚咩
即分啦仲準備

因為我係慢熱既人
要愛上一個人已經好難
呢次係初戀

女朋友好多野忙
好多街出
有時想whatsapp佢但唔知傾咩好
又驚煩到佢悶親佢
表面好穩定咁，但其實內心想佢痴多啲我
唔知點樣經營落去
利申：long d緊

放手啦

你女朋友好忙架

我啲朋友都咁同講
佢話個女仔擺明玩我
叫我快啲分手

女人你咁衰，尤其女權閪同强人閪

約會像是為 分享到飽肚滋味
有任何難題 卻不提起

好矛盾，癡佢又驚佢唔鍾意，唔癡佢又驚最尾會冇咗佢...

絲打！我同你情況好似 我以家男朋友都係半個幕後人員，一有show就勁忙
成日本身約左成飯 係街等左幾個鐘 最後因爲改schedule又食唔成
或者可以2個幾星期先食一次飯
咁樣拍拖好辛苦 唔知可以點...